蕭生：人民日報逼匯豐表態？？

其實匯豐高層咩玩法？

中美都得罪晒？

你應該問支共咩玩法
應該係打匯豐報復英國開放bno